好想忍唔住發姣

好想叫bb 然後嗲下
雖則嗲完實自己頂唔順中自己先

好想係咁quote啲發姣歌詞屌中學都唔做啦

唔想有其他嘢煩唔想用個腦諗嘢
只係想不停ff&發姣
但到又怕 領過嘢就怕...

又又又沉船

無又

坐完枱 依家又發姣
btw 發姣妹拎黎做sp好正

邊有人做雞會周圍講 9up又信

點知你
btw 我真係有個高登識既sp去左做
佢話要幫男友還錢。

男人都發姣
打冷陣

叻喇

吹？

以為你係佢姐
利申唔知佢連登名

🍼🍼

咁高登名is mud

我點會咁冇品呀
早d訓啦淫娃

係咪同啊哥share ac嗰個

應該唔係
當年我有係高登寫我d食女故
pm傾傾下就上左床

你係我要食甜蝦

發啦

um...好似唔係
我都唔記得我當年叫咩名
總之個陣都識左幾個女仔
仲要幾個都幾年

頂以為你名tomhiddleston

係咪好威威

我同佢一樣咁靚仔不用分那麼細

....冇講過
見夜吹吹水
覺得我曬命咪唔講

咪玩啦。。

你地掛住發姣唔訓交呀

你啲post全部都係sp

瞓覺

人生淨係得扑野

有冇同我講下野
好唔開心

去睇醫生

同自己講我好開心

係咁易就好

點解，sex係一樣好舒服既事

gay

訓唔著好撚悶

照做

你有病。。

tb

要返工

係咩，可能真係掛

我都想有工返.....無工返呀

see doctor

廢青中唔洗返工 但訓唔著好辛苦

搵咪有囉

咁你代我返

返乜 不過返工不了

筍工嚟
我懶唔想早起

無心搵.....
做坐枱好唔好搵

咩工.....

google到成700一粒鐘

唔訓 直接返工

驚自爆

淫婦

已經好迷幻

第一次聽 幫男友還錢去左做 cls

一早叫佢帶眼識人

對住鍾意嘅人發仲要想都唔得

要帶埋個腦袋

正呀
我就好撚精神 出面d雀又好嘈

其實好撚攰但內心好想發姣wuarrrrr點算！！！！！

不過佢真係幾正既 高挑大波又靚
都好耐冇食佢

發下囉
無壞既

相呢

諗得多會以為真

唔諗就唔會變真

笑撚死d人好低質

邊啲

范梓晉 成日都係咁

男人老狗好核突

邊個嚟。。

你照鏡仲核突

點解你會知

成個腦都係

我晚晚都丁

果d同類相吸係垃圾堆到搵食既老鼠

兜咁大個圈講自己？

係

小圈子喺度食喺度痾

直接pm識女正常好多一定係好仔

你見悶不如搵隻遊戲玩下
你唔好咁痴線啦

痴撚線港女

我都想有人姣下我

姣閪

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

邊個叫你係GAY

收嗲

唔係post就pm 你現實無朋友？

禁忌之戀仲浪漫

唔好咁痴線啦

正

你一下屌曬咸青口所有食女同比人食既女喎
睇下邊D人現實冇frd要靠上網周圍pm先食到

大把 想引我開名俾人屌

你都on9 我叫人陪我一個人睇戲都得 點解唔可以想忍唔住

死gay佬

想比人姣

想搞屎棍

易啦

唔要肥婆

一見到男人發姣叫人BB就好想衝過去打鳩佢

秒回吹水post無肥婆又嗲得

狠狠咁打我

去搵食先

M男不了

又係你個痴撚線港女

Ok

包膠

m男好人來㗎

祝我母親節快樂

我今日淨係想打M女

陪住但各自各一個囉
on99
好想忍得住啲眼淚又得啊

我今日係男人

靜啦屌你

咁你變返女人再PM我打鳩你丫

你開唔開平時都好多人屌你